本地幼齒 細細粒 大波幼腰靚腳

蘇狗

樣係普通啲但身型正喎

雞

塞左乜落去

咪又係俾啲籃波火柴人屌到反皮

佢張張都係喎
最多d邊e咋？

見過真人
幾大波但又矮又醜

細粒唔正咩

張相好可愛
Btw矮得罪你咩!小鳥依人!

Chu hi

米八攬落去啱啱好

無論米幾都適合

ig?

個鼻超柒 佢啲相張張都遮鼻/就角度

係真既話 晨早露左條事業線啦
包到咁實 波型咁硬 一定裝假狗啦
咁都當係真波 真係懷疑你有無揸個女條波

soheeheeee

個波假架 認真食過

完全唔掂